項明生係咪已經唔打算返香港

醬?

藍屍住乜台灣 返大灣區呀嘛

佢好似係算旅行搵食

台灣防疫咁出色
當然去台灣搵食啦

唔同係香港排k11咩

項明生口講愛囯愛党, 事實留台灣就唔信中囯

死基佬